林作呢條友其實有冇一樣事做得成功？

律師 > 藝人 > 補習老師 > 保險佬

做乜都半途而廢，以前群開 Oxford 食 10A 果種級數的女仔，而家要淪落到食裕美

裕美幾正

樣唔差，但學識差幾十皮，街邊 MK 妹 feel

就係叻嘅女仔對呢啲男人睇唔上眼
大把男人又出色又有錢 10A oxbridge妹本身都有錢有料 無需要靠男人搵食
林作呢啲睇死佢都係有幾塊臭錢以為自己好巴閉 得啲mk妹先會鐘意 mk妹覺得自己入到上流社會好威

唔梳頭黎講佢算好成功

明明柒到仆街，以為自己係英國BJ

一事無成唔緊要
最緊要有呀媽

失敗黎講佢都算成功

Boris Johnson?

佢唔係靠10A搵鬼識佢

愈做愈霉

Bj佢偶像

之前係THE ONE見裕美拖住條鬼佬架

千萬年薪